仆街啦 連科蘭都撐阿根廷😭

賽前分析

法國在C組錄得2勝1和，當中兩場勝利在澳洲和秘魯身上取得，我不是懷疑領隊迪甘斯的領軍能力，而且十分欣賞基利安麥巴比這位巴黎聖日耳門前鋒。只是從3場分組賽事所見，無論前線由基沙文或基奧特掛帥，中後場都未有提供足夠支援；另個別球員如保羅普巴等，至今都未能交出應有水準，直接影響了球隊攻守之發揮。總不可能面對任何對手，都可以恃質凌人，尤其當遇上擁有美斯這種對手，問題便會無情地完全浮現出來。

有留意《科蘭看世盃》的朋友，都應該記得我曾經談及，阿根廷的表現會遭球隊和足總內部問題所拖累，結果不幸言中，這支前度冠軍經過兩場分組賽後只得1分，一度陷入出局邊緣。但從阿根廷2比1擊敗尼日利亞所見，雖然不能抹殺「幸運女神」的眷顧，但在迪馬利亞和希古恩同時出任正選，以及門將韋利卡巴尼路退居後備下，球隊演出明顯比頭兩場具侵略性。加上美斯放下巨星身段，前仆後繼協助防守，激發起之前死氣沉沉的隊友們之鬥志，才能夠取得重要的勝利。因此，我深信只要阿根廷能保持鬥志和運氣，將可以擊敗法國，而2比1是我預測的賽果。

今晚重重注左法國 點算

科蘭黎得一陣中文就咁好

科蘭來左香港3個月就識寫中文
很感動

仲有烏拉圭對葡萄牙個篇

賽前分析

首先要恭喜我尊敬的領隊泰巴尼斯，成功帶領烏拉圭從分組賽突圍，能夠在分組賽全勝，包括擊敗東道主俄羅斯，縱使我不再與他們在場上並肩作戰，仍然深感自豪。蘇亞雷斯和卡雲尼兩位，十分擅於將球隊的攻勢轉化成入球，兩人對球隊貢獻之大，相信不用我多說。中後場好幾位球員都有上佳發揮，亦是球隊在今屆決賽周，表現一場比一場理想之關鍵，好像中距離射門十分有把握的迪亞高拿索特、在中場攻守兼備的盧卡斯托拉拿，以及於後防指揮若定兼不時上前助攻的隊長高甸等，三線配搭平均，進攻不會側重於某一、兩位球員，就是這方面我相信烏拉圭絕對比葡萄牙優勝，我對祖家很有信心，可以擊敗葡萄牙晉級，以2比1這個比數贏波也不錯吧！

葡萄牙貴為歐洲國家盃盟主，當然具一定實力，而基斯坦奴朗拿度亦早已憑源源不絕的入球，證明了其巨星的地位。不過，足球始終是隊制運動，進攻過分依重一個球員，或者要改變戰術去遷就某個前鋒或中場，便會很容易被對手洞悉。以葡萄牙對伊朗一仗為例，在C朗全場遭對方緊盯下，中前場踢來就如群龍無首般，若非哥利斯馬把握到機會使出「絕招」，葡萄牙也未必可以取得領先優勢。相比下，烏拉圭中前場可倚重的球員，以及進攻瓣數都較多，這些都會成為決戰時刻的本錢。

佢有報一人一大學

科蘭真係勁

可以買葡萄牙串亞軍廷晉級了

語文能力仲勁過踢波

全部鳩估2:1

佢好似隊隊南美波都撐

內幕野阿根廷2比1
利申all in左

世界盃 全城撐

按咗層樓買了，聽日準備去赫蘭道買獨立屋

心態王貨爛

內幕冇錯了

重注牙朗 識做了

心態王心繫舊隊友牙朗

已all in提子
終於可以上樓了